【董建華因泌尿科問題入院 已完成治療】

【董建華因泌尿科問題入院 已完成治療】

全國政協副主席、前行政長官董建華於周日(9月29日)從北京返港感到不適，經醫生診斷因急性泌尿科問題入院治療，需留院觀察，現已完成治療。董建華今日下午(10月1日)回家休息。

#信報 #董建華

冇天理

切咗未

WHY唔係北京醫?國慶都唔睇

換器官？

noun
冇人想知佢柯尿啲野

如果百病繮身 咁就有天理

要長命百歲

長命百歲
百病繮身

切左咪完成治療囉

唔切都唔得啦 果頭近

解散警隊，重新招募方法

又詐病，可能中共又有任務迫佢做

今日醫好，聽日又發作，無限loop就perfect

+1

應該係生腎石屙血尿，冇事嘅，祝佢長命百歲

唔死得真係天冇眼

插尿喉唔使掹

飲錯咗林奠支毒酒